藍光致唔致癌

人體缺乏褪黑激素亦被認為與癌症有關，因此假如長期在夜間接觸過多藍光，就有機會抑制褪黑激素的產生，間接地增加了患癌的機會

呢個講法岩唔岩

人體因氧化而衰老
因此長期暴露於氧氣中
會增加人類死亡風險

你估你班友對得藍光少呀

119

丨每呼吸一吓同飲一啖水都有死亡風險

咪講廢話 屌你

可以幾肯定同你講 你曬太陽同食煎炸嘢致癌嘅風險仲大過你日日對住藍光

與其擔心咁多不如改善自己嘅生活習慣 早睡早起 飲食均衡仲好啦

打少啲飛機仲好啦

好多事都會增加減少癌症風險，要推論到會增加定減少好容易，但缺乏增加幾多減少幾多既資訊，前一句並無義意。

你段野無邏輯問題，但重唔重要/係唔係決定性因素（吸煙引致癌症就係決定性因素）有待查證